¿Quién es el presidente de USA?
Rajoy
Obama
Trump
Trump
¿Cual es la película con mas Oscars de toda la historia del Cine?
Titanic
El renacido
Senor de los Anillos
Senor de los Anillos
5x+5=0?
0
-1
1
-1
¿Cual es el río mas largo del mundo?
Amazona
Nilo
Mississippi
Amazona
IronMan es un personaje de...
DC
MARVEL
CAPCOM
MARVEL
¿Cual es la capital de España?
Madrid
Barcelona
Valladolid
Madrid
9x7=
54
63
81
63
Batman es un personaje de...
DC
MARVEL
CAPCOM
DC
De que lengua proviene el Español?
Latin
Frances
Arabe
Latin
Daredevil es...
Virgel Smith
Dan Slott
Matt Murdock
Matt Murdock
La Estatua de la Libertad fue regalada a los Estados Unidos por que país?
Espanna
Francia
Italia
Francia
¿Cuantos mundiales de fútbol tiene Messi?
0
1
2
0
¿Quién ganó el 'The Best' 2016'?
Cristiano Ronaldo
Griezman
Messi
Cristiano Ronaldo
¿Qué seleccion es la vigente campeona de Europa en futbol?
Espanna
Alemania
Portugal
Portugal
¿Quién fue el maximo goleador de la Eurocopa 2016?
Griezman
Cristiano Ronaldo
Modric
Griezman
¿Cuantos años tiene un lustro?
15
5
10
5
El nombre real de Hulk es...
Hulk
Peter Parker
Bruce Banner
Bruce Banner
¿Quién es el presidente de Espana?
Rajoy
Pablo Iglesias
Pedro Sanchez
Rajoy
En el lenguaje de programación Java se puede... herencia múltiple?
Si
No
No hay herencia en Java
No
¿Qué letra tradicionalmente lleva el Capitán América en su frente?
C
A
P
A
Otto Octavius es...
Doctor Octopus
Green Goblin
Doctor Doom
Doctor Octopus
¿Quién es el capitan del Real Madrid?
Sergio Ramos
Cristiano Ronaldo
Marcelo
Sergio Ramos
¿Qué famoso actor de Hollywood dijo las siguiente frase?: (I will be back)
Mel Gibson
Bruce Willis
Arnold Schwarzenegger
Arnold Schwarzenegger
Que pesa mas...
1kg de paja
1kg de hierro
Lo mismo
Lo mismo
Dante es un personaje de...
MARVEL
CAPCOM
DC
CAPCOM
¿Que seleccion es la vigente campeona del Mundo en futbol?
Portugal
Espanna
Alemania
Alemania